iphone8推出咁大件事時事台居然無人討論

明明係世界級大事嚟，十週年喎

IP8有乜咁大件事 IPX就唔同啦 終於有部接近賣1萬蚊既電話 簡直就係一個歷史
利申:一定會買

你條垃圾收皮啦